港版國安法：美國總領館承認放售壽山村道洋房 估值百億元

【東網專訊】在美國特朗普政府警告會就港版國安法對中港實施制裁之際，由美國政府持有逾72年、現為美國駐港總領事館宿舍的南區壽山村道37號6幢洋房，近日秘密招標出售，市值估計逾百億港元。美國總領館今日(30日)已向東網承認出售有關物業。

據了解，這6幢洋房以現狀及售後租回形式出售，截標日期則有待決定。美國政府早於1948年以31萬5千港元購入該地皮。

美國駐港總領事館同時表示，會對其他美國政府在港資產加強投資，包括美國駐港總領事館辦公大樓，強調美國政府定期檢討其海外物業，表示這是再投資計劃的一部分。

理工大學香港專上學院講師陳偉強認為，美國駐港總領事館的舉動，顯示總領館肯定知道制裁措施會「幾辣」，評估樓價會跌，於是在跌市前賣樓，希望可以賺到盡。他指美國駐港總領事館此時應該安撫美國在港商人，不要擔心制裁措施影響到他們利益，但放盤毋疑是「割禾青」，起帶頭作用，相信他們也會跟隨撤資走人。

終於要黎料
香港人準備啦.呢一年會非常困難

美國駐港總領事館同時表示，會對其他美國政府在港資產加強投資，包括美國駐港總領事館辦公大樓

辦公大樓點加強投資

租屋好過 好快走得

美國政府早於1948年以31萬5千港元購入該地皮。

升咗咁撚多

[ 港獨強心針 ] 用15分鐘來認清香港最強力盟友USA : 國際反共形勢大好，咪撚再灰！！！

拎走百億元 然後拎幾十萬裝下辦公室

裝高科技武器

樓價將會暴跌

狂賀

3000倍

防禦力升級

坐言起行

打完二戰無耐 D地唔值錢 48年支那又打緊內戰

基本上如果你48年係港島任何地方買樓
應該都升咗100倍以上

買多兩部printer

假設你祖先買完樓先中出，咁就真係造福後人

可能香港真係有唔少呢d

果陣人工先得一百幾十蚊

保安、防禦系統

壽臣山

中共嗰時都未建國

當年技術工人都係得25蚊一個月，計翻宜家嘅物價同人工比例分分鐘無賺

陳偉強個on9

你都識講當年25蚊一個月
依嫁比25000一個月都算多啦
人工嚴重跑輸通漲同樓價

契弟走得摩，外資快快走。

比咗我哋綠卡先好走

一百億呀大佬，夠入十大富豪之列

四幾年31萬邊值一百億

咁到宜家都係升值左100倍啫
人地升3000倍喎

老馮比你呀

有國家隊嘛
由佢地放水入嚟托市囉

八達通一張

港幣啊大佬，計今年福布斯香港嘅話50名都入唔到

Btw如果用宜家人工同當年人工計升值比例其實都係升一倍鬆D

都係買唔到樓

共產黨竊國前嘅事喎

薩德系統

海軍陸戰隊

當年平均收入25蚊一個月，31萬5千即係普通人12,600個月月薪,即係儲1050年先買到

依家我當你平均收入25,000，100億即係400,000個月 ，即係33,333.33年

一倍？

死乞兒

柒撚左，打少個0

但係宜家技術工人邊止25k一個月啊

係先好

升值升到咁

以現狀及售後租回形式出售

不過唔會咁快賣到啦
有幾十億既支那人敢接貨？

房屋台班aa狗仲唱旺緊個樓市

信政府，不怕

放心, AA話有人接貨即係gogogo

利希慎家族 銅鑼灣大地主
許愛周家族 中建大廈業主
真係靠舊地食足五代

成百億會有邊個接貨

港元美元脫勾都係gogogo, 失業率再高都係gogogo, 自住唔怕

中聯辦

仲唔高價賣左先,唔通等支共收返?到時連一毫子都冇

儲錢啦屌換美金啦

當然唔係講緊搵得一百幾十既草根平民啦果d 轉個頭已經得返條屍
講緊係當年已經有唔少錢, 今日變得更加有錢既上流人士
唔計知名大家族, 有錢人多到想像唔到

花園道果度?本身已經係守衛深嚴仲要加強

Push

房屋台真係平行世界到

我係支那人都笑鳩你啦 自己害鳩自己人 然後就移民

撤走大使同職員，之後撤喬，同步撤資，然後開戰

加建幾層喺頂或者底。

最尾一段都幾撚好笑
咩叫賺到盡
咩叫安撫商人

人地落咗最後通牒啦
你𠵱家仲唔走錢 到時輸撚曬唔好喊

唔賣等沒收咩

但當年既31萬等於今年既幾多錢

加幾層地堡

當年物價本身就低。

都話其中一招係撒走駐港總領事館

駐港澳總領事其實喺編制係大使級，唔受駐華大使管轄。呢舖侵侵認真了

第二步就係驅逐香港駐美4個經貿辦

第三步就搞你香港世貿成員資格

通脹都咁上下啦

請問個講師係乜水，連研究邊個範疇都冇介紹。。。

再加多個零先

[反國安法]"反詩"兩首

咁揚晒出嚟邊個咁蠢會接貨？

美國駐港總領事館同時表示，會對其他美國政府在港資產加強投資，包括美國駐港總領事館辦公大樓，強調美國政府定期檢討其海外物業，表示這是再投資計劃的一部分。
直接起軍事訓練營?

南區以前係郊區黎 香港仔黃竹坑係窮人地方

樓市糕糕糕，香港樓市永不倒

畀夠4萬你都要25萬年

都唔輪到呢班AA接呢d生意啦
識撚字咩

走鬼

對香港未來有希望嘅人

1948年既31萬，係好撚多。

美國政府示範畀香港人睇乜嘢叫坐言起行, 嗰頭侵侵宣佈一国兩制收皮, 呢頭即刻沽貨散水

你班港豬業主仲等乜, 萬一等到遲吓外儲D美元畀人換得7788, 搞到要外匯管制時, 你劈價一成都走唔到散唔到水, 1949, 1974有板畀你睇

呢招嚇死人

嗰度係壽臣山呀

美國領事都掟揸cash
大家唔好再懶 換美金

鬼唔知咩 以前得司徒拔道出入咋

個時30萬富可敵國架啦

裝愛國者系統

中聯辦接就對唔住自己荷包 送錢俾美國走資
但唔接又無曬面子
真陰公

似乎真係預咗樓市會收皮估中共唔會讓步 最後一定攬炒

放幾部m1a2 係門口

支共托樓市，美帝撚狗

美國政府早於1948年以31萬5千港元購入該地皮。

人地响香港買地起樓果時中共仲喺鄉下執緊牛屎

真係放長雙眼 睇吓支共托得幾耐

牙侵尋日先講完
今日就已經出暗招放盤
口交部全日eh 都無 eh 過聲
怕係計緊數掛
真係勁期待支共會駛出d咩驚世大h絕招

美國政府都要用31萬5千港元購入
想知有幾唔值錢周邊都應該唔會平得去邊